@門關起的一剎 • @裴珠泫

果然！！！
愛上林宥嘉 從來沒愛錯

ajdidj; ssjejxb-+%] _] $-"+_+

你都算識野

咁我愛上你有冇錯

愛上你呢

推乜鳩丫屌

on9宅男真係要瘋狂派膠俾你先得lm

樓主 雖然我好同情你既遭遇
但你ok煩膠
希望你叫春還叫春 但唔好狂開post
謝謝

掛住佢地放閃的日子

girl god

and u？

me a name i call myself?

解唔到

doe a deer a female deer..............................................

你唱d歌邊個有backup
想聽

無唱過歌

不願面對

支持靚聲王嘅請